有冇人啱啱有睇東張西望

唔好屌我睇tvb住，食緊飯老母睇我被迫一齊睇

啱啱東張西望講起蘋果廣告製作公司條片，
話啲人對佢嘅神秘猜測只係陰謀論同埋多餘，
之後公開一份聲稱係嗰間公司出嘅聲明話個廣告冇特別意思。

但奇就奇在，點解間公司要比錢賣個冇意思嘅廣告？
仲有點解出聲明唔係佢自己發表，係tvb同佢發表？
嗰張所謂聲明只係一張a4紙，阿豬阿狗都可以print出黎。

最神奇嘅係，當佢地報完呢件事之後，東張西望呢個節目嘅畫面有幾秒鐘突然轉左去類似瞬間看地球嘅畫面。

會唔會係嗰段神秘廣告嘅幕後神秘人默默嘅示威呢？

利申 9up
新年快樂

你幾時再行路

ching 我日日都行路

你講我行阿

近排冇唔開心呀 下次先

有名你叫cctvb
當然要出黎「河蟹」啲內幕消息